<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Rádio Seara FM 102,7</title><description>A Rádio Seara FM 102,7 de Nova Russas,CE é a única rádio na região que dedica toda a programação para o ensinamento da Bíblia.</description><link>https://radioseara.fm</link><language>pt</language><lastBuildDate>Fri, 9 Aug 2024 18:00:14 +0000</lastBuildDate><pubDate>Fri, 9 Aug 2024 18:00:14 +0000</pubDate><ttl>250</ttl><atom:link href="https://radioseara.fm/feed.rss" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/deputado-diz-que-lula-trabalha-para-destruir-o-brasil</guid><title>Deputado diz que Lula trabalha para destruir o Brasil.</title><description>Deputado diz que Lula trabalha para destruir o Brasil; homem é preso após agredir e tentar estuprar mulher em via pública no Ceará; colisão entre carro e moto deixa pessoa ferida em Crateús, no Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/deputado-diz-que-lula-trabalha-para-destruir-o-brasil</link><pubDate>Fri, 9 Aug 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/timbau%CC%81ba-e%CC%81-eliminado-da-nova-russas-cup-apo%CC%81s-derrota-para-o-juventude-do-canindezinho</guid><title>Timbaúba é eliminado da Nova Russas CUP após derrota para o Juventude do Canindezinho.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; Timbaúba é eliminado da Nova Russas CUP após derrota para o Juventude do Canindezinho; expectativa para o final de semana com as equipes cearenses em campo.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/timbau%CC%81ba-e%CC%81-eliminado-da-nova-russas-cup-apo%CC%81s-derrota-para-o-juventude-do-canindezinho</link><pubDate>Fri, 9 Aug 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/presenc%CC%A7a-de-paulinho-nova-russas-falando-dos-jogos-da-1%C2%AA-nova-russas-cup</guid><title>Estudo confirma ausência da febre aftosa no Ceará</title><description>CNH não será mais necessária para veículos leves; estudo confirma ausência da Febre Aftosa no Ceará; Missão Velha tem concurso público com 762 vagas e salário de R$ 6,9 mil; tráfico de drogas em Nova Russas, no Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/presenc%CC%A7a-de-paulinho-nova-russas-falando-dos-jogos-da-1%C2%AA-nova-russas-cup</link><pubDate>Thu, 8 Aug 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/saiba-que-sa%CC%83o-os-4-deputados-federais-do-ceara%CC%81-que-mais-gastaram-com-cotas-parlamentares</guid><title>Saiba que são os 4 deputados federais do Ceará que mais gastaram com cotas parlamentares!</title><description>Hamas: novo chefe é o mentor da invasão a Israel e chamado de ‘açougueiro’ pelos inimigos. Saiba quem são os 4 deputados federais do Ceará que mais gastaram com cotas parlamentares; informações sobre a entrega do segundo lote anual do vale gás social do governo do Ceará; CAC e outros 6 homens são presos por furtos de materiais na Enel no Ceará; </description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/saiba-que-sa%CC%83o-os-4-deputados-federais-do-ceara%CC%81-que-mais-gastaram-com-cotas-parlamentares</link><pubDate>Wed, 7 Aug 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/vem-ai%CC%81-a-copa-society-do-cantinho-do-sossego</guid><title>Vem aí a Copa Society do Cantinho do Sossego.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; vem aí a Copa Society do Cantinho do Sossego; expectativa para os jogos de volta das oitavas de final da Copa do Brasil; Ceará vence e se aproxima do G4 do campeonato brasileiro série B.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/vem-ai%CC%81-a-copa-society-do-cantinho-do-sossego</link><pubDate>Wed, 7 Aug 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/governo-bloqueia-recursos-do-pe%CC%81-de-meia</guid><title>Governo BLOQUEIA RECURSOS do Pé-de-Meia</title><description>Governo BLOQUEIA RECURSOS do Pé-de-Meia; CNU divulga locais de prova em todo o Brasil nesta quarta-feira (7); motorista morre prensado entre a própria carreta e caminhão estacionado em posto no Ceará; prisão por tráfico de drogas em Monsenhor Tabosa, no Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/governo-bloqueia-recursos-do-pe%CC%81-de-meia</link><pubDate>Tue, 6 Aug 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/mais-uma-rodada-da-nova-russas-cup-1</guid><title>Mais uma rodada da Nova Russas CUP.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; mais uma rodada da Nova Russas CUP; Vasco recebe o Atlético GO pelo jogo de volta das oitavas de final da Copa do Brasil; Fortaleza vence mais uma pelo campeonato brasileiro série A.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/mais-uma-rodada-da-nova-russas-cup-1</link><pubDate>Tue, 6 Aug 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/convenc%CC%A7o%CC%83es-definem-pre%CC%81-candidatos-a%CC%80-prefeitura-de-crateu%CC%81s-e-ararenda%CC%81-no-ceara%CC%81</guid><title>Convenções definem pré-candidatos à prefeitura de Crateús e Ararendá, no Ceará.</title><description>Convenções definem pré-candidatos à prefeitura de Crateús e Ararendá, no Ceará; idoso é resgatado pelos bombeiros após ficar 1h atolado em lamaçal em Fortaleza; prisão por tráfico de drogas em Nova Russas, no Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/convenc%CC%A7o%CC%83es-definem-pre%CC%81-candidatos-a%CC%80-prefeitura-de-crateu%CC%81s-e-ararenda%CC%81-no-ceara%CC%81</link><pubDate>Mon, 5 Aug 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/final-de-semana-de-futebol-na-copa-jba</guid><title>Final de semana de futebol na Copa JBA.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; final de semana de futebol na Copa JBA; expectativa para o confronto entre Cruzeiro e Fortaleza pelo campeonato brasileiro série A.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/final-de-semana-de-futebol-na-copa-jba</link><pubDate>Mon, 5 Aug 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/ligado-na-verdade/o-que-e%CC%81-o-ca%CC%82non-pr-willian-ximenes</guid><title>O que é o Cânon? (Pr. Willian Ximenes)</title><description>Você já ouviu falar do Cânon bíblico? Esse é um tema bem interessante, que gera bastante debate no meio acadêmico. Acompanhe e seja abençoado com o episódio de hoje!</description><link>https://radioseara.fm/ligado-na-verdade/o-que-e%CC%81-o-ca%CC%82non-pr-willian-ximenes</link><pubDate>Sat, 3 Aug 2024 13:35:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/minha-historia/fa%CC%81bio-zamana</guid><title>Fábio Zamana</title><description>Fábio Zamana, locutor da Rádio Trans Mundial em São Paulo, nos conta como conheceu Jesus Cristo. Durante a infância e adolescência, sofreu algumas perturbações em razão de seu pai ser envolvido com o espiritismo, porém, converteu-se ao Senhor e durante sua caminhada com Cristo, tornou-se locutor de rádio. Hoje, ele prega o evangelho em uma das maiores emissoras cristãs do Brasil. Acompanhe esta emocionante história! </description><link>https://radioseara.fm/minha-historia/fa%CC%81bio-zamana</link><pubDate>Sat, 3 Aug 2024 11:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/pt-e-psb-va%CC%83o-se-enfrentar-nos-principais-munici%CC%81pios-do-serta%CC%83o-central</guid><title>PT e PSB vão se enfrentar nos principais municípios do Sertão Central.</title><description>PT e PSB vão se enfrentar nos principais municípios do Sertão Central; jornalista Luis Augusto, âncora do programa Jornal Seara, sofre censura; ocorrência de desacato e resistência em Nova Russas, no Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/pt-e-psb-va%CC%83o-se-enfrentar-nos-principais-munici%CC%81pios-do-serta%CC%83o-central</link><pubDate>Fri, 2 Aug 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/resultado-e-detalhes-do-jogo-entre-unia%CC%83o-e-nova-aldeota-pela-nova-russas-cup</guid><title>Resultado e detalhes do jogo entre União e Nova Aldeota pela Nova Russas CUP.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; resultado e detalhes do jogo entre União e Nova Aldeota pela Nova Russas CUP; movimentação no mercado do Fortaleza e do Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/resultado-e-detalhes-do-jogo-entre-unia%CC%83o-e-nova-aldeota-pela-nova-russas-cup</link><pubDate>Fri, 2 Aug 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/ceara%CC%81-recebe-investimento-do-novo-pac-selec%CC%A7o%CC%83es-munici%CC%81pios-da-regia%CC%83o-sera%CC%83o-contemplados</guid><title>Ceará recebe investimento do Novo PAC Seleções, municípios da região serão contemplados.</title><description>Ceará recebe investimento do Novo PAC Seleções, municípios da região serão contemplados; PF resgata duas crianças e prende suspeito de exploração sexual infantil em Fortaleza; adolescente com autismo é morto a tiros em residencial em Fortaleza no dia do aniversário da mãe.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/ceara%CC%81-recebe-investimento-do-novo-pac-selec%CC%A7o%CC%83es-munici%CC%81pios-da-regia%CC%83o-sera%CC%83o-contemplados</link><pubDate>Thu, 1 Aug 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/entrevista-com-batista-medeiros-organizador-da-copa-jba</guid><title>Entrevista com Batista Medeiros, organizador da Copa JBA.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; entrevista com Batista Medeiros, organizador da Copa JBA; resultados dos jogos no Placar da Rodada.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/entrevista-com-batista-medeiros-organizador-da-copa-jba</link><pubDate>Thu, 1 Aug 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/ex-prefeito-de-fortaleza-roberto-cla%CC%81udio-faz-declarac%CC%A7o%CC%83es-impactantes</guid><title>Ex-prefeito de Fortaleza, Roberto Cláudio, faz declarações impactantes.</title><description>Governo bloqueia R$ 4,4 bi da Saúde, R$ 2,1 bi das Cidades e R$ 1,1 bilhão em emendas parlamentares no Orçamento; Alckmin esteve perto de líder do Hamas durante posse do novo presidente do Irã; ex-prefeito de Fortaleza, Roberto Cláudio, faz declarações impactantes; Ceará tem 5 concursos com mais de 2.400 vagas abertas em agosto; acidente de trânsito na ladeira de Poranga, no Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/ex-prefeito-de-fortaleza-roberto-cla%CC%81udio-faz-declarac%CC%A7o%CC%83es-impactantes</link><pubDate>Wed, 31 Jul 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/mais-uma-rodada-do-campeonato-distrita%CC%83o-de-hidrola%CC%82ndia</guid><title>Mais uma rodada do Campeonato Distritão de Hidrolândia.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; mais uma rodada do Campeonato Distritão de Hidrolândia; expectativa para o confronto entre Flamengo e Palmeiras pela Copa do Brasil.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/mais-uma-rodada-do-campeonato-distrita%CC%83o-de-hidrola%CC%82ndia</link><pubDate>Wed, 31 Jul 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/ciro-faz-novas-revelac%CC%A7o%CC%83es-sobre-o-governo-e-cri%CC%81tica-a-grande-imprensa-do-estado</guid><title>Ciro faz novas revelações sobre o governo e crítica a grande imprensa do estado.</title><description>Ciro faz novas revelações sobre o governo e crítica a grande imprensa do estado; desmatamento no Ceará tem aumento de 28% em 2023; mulher morre vítima de acidente em Ipueiras, no Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/ciro-faz-novas-revelac%CC%A7o%CC%83es-sobre-o-governo-e-cri%CC%81tica-a-grande-imprensa-do-estado</link><pubDate>Tue, 30 Jul 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/mais-uma-rodada-da-nova-russas-cup</guid><title>Mais uma rodada da Nova Russas CUP.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; mais uma rodada da Nova Russas CUP; expectativa para os jogos de ida das oitavas de final da Copa do Brasil.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/mais-uma-rodada-da-nova-russas-cup</link><pubDate>Tue, 30 Jul 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/declarac%CC%A7o%CC%83es-de-sarto-ciro-e-roberto-cla%CC%81udio-durante-convenc%CC%A7a%CC%83o-geram-grande-repercussa%CC%83o</guid><title>Declarações de Sarto, Ciro e Roberto Cláudio durante convenção geram grande repercussão.</title><description>Declarações de Sarto, Ciro e Roberto Cláudio durante convenção geram grande repercussão; governo brasileiro cita 'caráter pacífico' de eleições na Venezuela em nova oficial do Itamaraty; agricultor morre vítima de acidente de trânsito em Ipueiras, no Ceará; Incêndio em hotel em Fortaleza deixa mortos.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/declarac%CC%A7o%CC%83es-de-sarto-ciro-e-roberto-cla%CC%81udio-durante-convenc%CC%A7a%CC%83o-geram-grande-repercussa%CC%83o</link><pubDate>Mon, 29 Jul 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/encerramento-da-primeira-fase-da-copa-jba</guid><title>Encerramento da primeira fase da Copa JBA.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; encerramento da primeira fase da Copa JBA; abertura do Distritão de Hidrolândia; balanço do Campeonato Brasileiro série A.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/encerramento-da-primeira-fase-da-copa-jba</link><pubDate>Mon, 29 Jul 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/ligado-na-verdade/o-que-e%CC%81-falsa-doutrina</guid><title>O que é falsa doutrina? (João Victor)</title><description>Existem muitos ensinamentos que usam o nome de Deus. E infelizmente, muitos falsos mestre têm espalhado heresias. Como podemos identificar uma falsa doutrina? Aprenda no podcast de hoje!</description><link>https://radioseara.fm/ligado-na-verdade/o-que-e%CC%81-falsa-doutrina</link><pubDate>Sat, 27 Jul 2024 13:35:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/minha-historia/pastor-ailton-brito</guid><title>Pastor Ailton Brito</title><description>Logo no começo da sua vida, Ailton Brito envolveu-se com o candomblé, porém, sua mãe se converteu ao Senhor, e ele passou a frequentar a igreja. Apesar do seu contato com o evangelho, durante a adolescência, entrou para o mundo das drogas. Jesus não desistiu de Ailton Brito, pois em determinado momento, o chamou para a o Reino da Luz. Hoje, o pastor Ailton Brito, nos emociona com sua linda história de conversão.</description><link>https://radioseara.fm/minha-historia/pastor-ailton-brito</link><pubDate>Sat, 27 Jul 2024 11:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/familia-bencao-de-deus/a-boa-obra-filipenses-1-3-6</guid><title>A boa obra (Filipenses 1:3-6)</title><description>A morte de Jesus na cruz e sua ressurreição nos mostra que, por mais que o fim pareça ter chegado, pode ser que a história esteja apenas começando. Quando tudo parecer acabado, volte sua fé para o que o Senhor falou. Ele cuida de nós, e prometeu que a boa obra será concluída.</description><link>https://radioseara.fm/familia-bencao-de-deus/a-boa-obra-filipenses-1-3-6</link><pubDate>Fri, 26 Jul 2024 19:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/assessor-especial-de-lula-diz-que-maduro-%E2%80%9Cna%CC%83o-atacou-a-democracia-do-brasil%E2%80%9D</guid><title>Assessor especial de Lula, diz que Maduro “não atacou a democracia do Brasil”.</title><description>Assessor especial de Lula, diz que Maduro “não atacou a democracia do Brasil”; compras internacionais já podem ter nova taxação a partir de sábado; mesmo com veto de Carmelo Neto, dirigentes articulam um jeitinho de manter coligações com PT e PL; RAIO realiza prisão por tráfico de drogas em Ipueiras, no Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/assessor-especial-de-lula-diz-que-maduro-%E2%80%9Cna%CC%83o-atacou-a-democracia-do-brasil%E2%80%9D</link><pubDate>Fri, 26 Jul 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/jogos-do-final-de-semana-da-copa-jba</guid><title>Jogos do final de semana da Copa JBA.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; jogos do ginal de semana da Copa JBA; Ceará vence e se aproxima do G4 da série B do campeonato brasileiro.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/jogos-do-final-de-semana-da-copa-jba</link><pubDate>Fri, 26 Jul 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/convenc%CC%A7a%CC%83o-confirma-candidatura-de-dr-pedro-ximenes-a%CC%80s-eleic%CC%A7o%CC%83es-de-nova-russas-no-ceara%CC%81</guid><title>Convenção confirma candidatura de Dr. Pedro Ximenes às eleições de Nova Russas, no Ceará.</title><description>Gasolina sobe pela segunda semana seguida; convenção confirma candidatura de Dr. Pedro Ximenes às eleições de Nova Russas, no Ceará; MST faz manifestação em Banco do Nordeste em Nova Russas; homem é preso no Ceará por ameaçar vazar fotos íntimas de mulheres que ele conseguia com perfis falsos.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/convenc%CC%A7a%CC%83o-confirma-candidatura-de-dr-pedro-ximenes-a%CC%80s-eleic%CC%A7o%CC%83es-de-nova-russas-no-ceara%CC%81</link><pubDate>Thu, 25 Jul 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/finais-do-municipal-em-ipaporanga-1</guid><title>Finais do Municipal em Ipaporanga.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; finais do Municipal em Ipaporanga; expectativa para os jogos da rodada do Campeonato Brasileiro série A.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/finais-do-municipal-em-ipaporanga-1</link><pubDate>Thu, 25 Jul 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/governador-do-ceara%CC%81-elmano-de-freitas-participa-de-inaugurac%CC%A7o%CC%83es-em-tamboril</guid><title>Governador do Ceará, Elmano de Freitas, participa de inaugurações em Tamboril.</title><description>MBL entra na mira da PF por algo inacreditável; governador do Ceará, Elmano de Freitas, participa de inaugurações em Tamboril; médico é condenado a seis anos de prisão por crimes sexuais durante consultas no Ceará; veículo é tomado de assalto em Santa Quitéria, no Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/governador-do-ceara%CC%81-elmano-de-freitas-participa-de-inaugurac%CC%A7o%CC%83es-em-tamboril</link><pubDate>Wed, 24 Jul 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/finais-do-municipal-em-ipaporanga</guid><title>Finais do Municipal em Ipaporanga.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; finais do Municipal em Ipaporanga; expectativa para os jogos da rodada do Campeonato Brasileiro série A.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/finais-do-municipal-em-ipaporanga</link><pubDate>Wed, 24 Jul 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/ceara%CC%81-tem-um-dos-maiores-rombos-dos-estados-brasileiros</guid><title>Ceará tem um dos maiores rombos dos estados brasileiros.</title><description>Ceará tem um dos maiores rombos dos estados brasileiros; prefeitos terão mais força na conquista do voto que líderes estaduais e nacionais, aponta pesquisa; Carmelo Neto dissolve comissão do PL em município no Ceará, por causa de coligação com o PT; homem é condenado a 30 anos de prisão por matar jovem a facadas após não aceitar fim do relacionamento, no Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/ceara%CC%81-tem-um-dos-maiores-rombos-dos-estados-brasileiros</link><pubDate>Tue, 23 Jul 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/vem-ai-a-6%C2%AA-copa-frigolar</guid><title>Vem ai a 6ª Copa Frigolar.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; vem ai a 6ª Copa Frigolar; sorteio do Torneio em Muringue; Textor fala sobre manipulação de jogadores do Botafogo em partida do campeonato brasileiro de 2023.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/vem-ai-a-6%C2%AA-copa-frigolar</link><pubDate>Tue, 23 Jul 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/tudo-sobre-a-2%C2%AA-partida-da-nova-russas-cup-2024</guid><title>Tudo sobre a 2ª partida da Nova Russas CUP 2024.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; tudo sobre a 2ª partida da Nova Russas CUP 2024; rodada de futebol na Copa JBA; definida as oitavas de final da Copa do Brasil.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/tudo-sobre-a-2%C2%AA-partida-da-nova-russas-cup-2024</link><pubDate>Sat, 20 Jul 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/ligado-na-verdade/na%CC%83o-carregue-esse-fardo</guid><title>Não carregue esse fardo! (Flávio Moisés)</title><description>Você se sente cansado com o peso do pecado? Sente-se culpado? Acha que Deus não liga para você? Acredita que Jesus perdeu a paciência com você por causa de seus erros? Acompanhe o podcast de hoje e ouça um maravilhoso convite do próprio Cristo!</description><link>https://radioseara.fm/ligado-na-verdade/na%CC%83o-carregue-esse-fardo</link><pubDate>Sat, 20 Jul 2024 13:35:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/grupo-de-bolsonaro-na%CC%83o-apresentou-comprovante-de-vacinac%CC%A7a%CC%83o-dizem-eua</guid><title>Grupo de Bolsonaro não apresentou comprovante de vacinação, dizem EUA</title><description>Grupo de Bolsonaro não apresentou comprovante de vacinação, dizem EUA; governo estadual inaugura nova delegacia em Crateús, no Ceará; suspeito de matar e ocultar corpo da enteada de 13 anos é denunciado; acidente de trânsito em Crateús.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/grupo-de-bolsonaro-na%CC%83o-apresentou-comprovante-de-vacinac%CC%A7a%CC%83o-dizem-eua</link><pubDate>Fri, 19 Jul 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/ciro-gomes-vira-re%CC%81u-por-viole%CC%82ncia-poli%CC%81tica-de-ge%CC%82nero-contra-janai%CC%81na-farias</guid><title>Ciro Gomes vira réu por violência política de gênero contra Janaína Farias.</title><description>Ciro Gomes vira réu por violência política de gênero contra Janaína Farias; ditador Nicolás Maduro ameaça com ‘guerra civil’ e ‘banho de sangue’ se não for reeleito; meninas negras de até 13 anos são maiores vítimas de estupro no Brasil; acusado de abusar sexualmente da enteada foi preso em Hidrolândia, no Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/ciro-gomes-vira-re%CC%81u-por-viole%CC%82ncia-poli%CC%81tica-de-ge%CC%82nero-contra-janai%CC%81na-farias</link><pubDate>Thu, 18 Jul 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/torneio-de-pe%CC%82naltis-em-nova-beta%CC%82nia</guid><title>Torneio de pênaltis em Nova Betânia.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; Torneio de pênaltis em Nova Betânia; expectativa para o sorteio das oitavas de final da Copa do Brasil.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/torneio-de-pe%CC%82naltis-em-nova-beta%CC%82nia</link><pubDate>Thu, 18 Jul 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/alece-aprova-mais-um-empre%CC%81stimo-para-o-governo</guid><title>ALECE aprova mais um empréstimo para o Governo.</title><description>ALECE aprova mais um empréstimo para o Governo; empresário explica reforma tributária; acusado de assassinar eleitor de Lula por briga política vai a júri popular; caso de violência doméstica e suicídio em Ipu, no Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/alece-aprova-mais-um-empre%CC%81stimo-para-o-governo</link><pubDate>Wed, 17 Jul 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/abertura-da-primeira-edic%CC%A7a%CC%83o-da-nova-russas-cup-2024</guid><title>Abertura da primeira edição da Nova Russas CUP 2024.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; abertura da primeira edição da Nova Russas CUP 2024; movimentação do Campeonato Brasileiro série A.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/abertura-da-primeira-edic%CC%A7a%CC%83o-da-nova-russas-cup-2024</link><pubDate>Wed, 17 Jul 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/em-caso-da-abin-paralela-moraes-retira-sigilo-de-a%CC%81udio-de-conversa-de-bolsonaro</guid><title>Em caso da "Abin paralela", Moraes retira sigilo de áudio de conversa de Bolsonaro.</title><description>Em caso da "Abin paralela", Moraes retira sigilo de áudio de conversa de Bolsonaro; mãe e companheiro são suspeitos de maus-tratos a crianças no interior do Ceará; homem é assassinado à bala na cidade de Novo Oriente, no Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/em-caso-da-abin-paralela-moraes-retira-sigilo-de-a%CC%81udio-de-conversa-de-bolsonaro</link><pubDate>Tue, 16 Jul 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/presenc%CC%A7a-de-paulinho-nova-russas-falando-sobre-a-nova-russas-cup</guid><title>Presença de Paulinho Nova Russas falando sobre a Nova Russas Cup.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; presença de Paulinho Nova Russas falando sobre a Nova Russas Cup; jogo do Campeonato Cearense série C tem suspeita de manipulação de resultados.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/presenc%CC%A7a-de-paulinho-nova-russas-falando-sobre-a-nova-russas-cup</link><pubDate>Tue, 16 Jul 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/viole%CC%82ncia-nova-chacina-deixa-4-mortos-em-limoeiro-do-norte-no-ceara%CC%81</guid><title>Violência: nova chacina deixa 4 mortos em Limoeiro do Norte, no Ceará.</title><description>"Para suposta imprensa, tentativa de assassinato de Trump era</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/viole%CC%82ncia-nova-chacina-deixa-4-mortos-em-limoeiro-do-norte-no-ceara%CC%81</link><pubDate>Mon, 15 Jul 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/resultado-da-grande-final-do-campeonato-regional-dos-balseiros</guid><title>Resultado da grande Final do Campeonato Regional dos Balseiros.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; resultado da grande Final do Campeonato Regional dos Balseiros; mais uma rodada da Copa JBA; Espanha campeã da Eurocopa; Argentina campeã da Copa América.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/resultado-da-grande-final-do-campeonato-regional-dos-balseiros</link><pubDate>Mon, 15 Jul 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/culto-ice-nova-russas/a-preciosidade-do-tempo-joa%CC%83o-17-4</guid><title>A preciosidade do tempo (João 17:4)</title><description>'Jesus Cristo, o Filho de Deus, veio a esta terra em forma de gente. Durante o tempo em que aqui viveu (como homem) cumpriu seu propósito, pagou o preço dos nossos pecados. Deus Pai aplacando sua ira na pessoa do</description><link>https://radioseara.fm/culto-ice-nova-russas/a-preciosidade-do-tempo-joa%CC%83o-17-4</link><pubDate>Sat, 13 Jul 2024 21:30:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/familia-bencao-de-deus/o-amor-de-deus-joa%CC%83o-3-16</guid><title>O Amor de Deus (João 3:16)</title><description>É impressionante como um Deus tão grande se preocupa tanto com o ser humano. Jesus levou sobre si a nossa maldição. Morreu para nos salvar. Sofreu o castigo que nós merecíamos. E hoje podemos desfrutar das bênçãos de Deus.</description><link>https://radioseara.fm/familia-bencao-de-deus/o-amor-de-deus-joa%CC%83o-3-16</link><pubDate>Sat, 13 Jul 2024 19:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/em-varjota-no-ceara%CC%81-cotar-captura-suspeitos-e-faz-apreenso%CC%83es</guid><title>Em Varjota, no Ceará, COTAR captura suspeitos e faz apreensões.</title><description>MPCE investiga contratos de limpeza pública em Canindé (prefeita denuncia trato de agentes); COTAR captura suspeitos e faz apreensões em Varjota, no Ceará; dupla pratica assalto na zona rural de Crateús, no Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/em-varjota-no-ceara%CC%81-cotar-captura-suspeitos-e-faz-apreenso%CC%83es</link><pubDate>Fri, 12 Jul 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/presenc%CC%A7a-do-organizador-da-copa-jba-batista-medeiros</guid><title>Presença do organizador da Copa JBA, Batista Medeiros.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; presença do organizador da Copa JBA, Batista Medeiros; Fortaleza vence o Flamengo no Maracanã pelo Campeonato Brasileiro série A.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/presenc%CC%A7a-do-organizador-da-copa-jba-batista-medeiros</link><pubDate>Fri, 12 Jul 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/algemas-quebradas/jero%CC%82nimo-schwab</guid><title>Jerônimo Schwab</title><description>Embora tenha tido muitas vantagens ao crescer, a sensualidade dominou a vida de Jerônimo  Schwab desde os dez anos de idade. Ele vivia com medo de que um segredo obscuro fosse revelado. Descubra como Jerônimo foi liberto da escravidão em mais um episódio de “Algemas Quebradas”.</description><link>https://radioseara.fm/algemas-quebradas/jero%CC%82nimo-schwab</link><pubDate>Fri, 12 Jul 2024 12:30:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/assembleia-autoriza-governo-do-ceara%CC%81-a-contrair-12%C2%BA-empre%CC%81stimo</guid><title> Assembleia autoriza governo do Ceará a contrair 12º empréstimo.</title><description> Assembleia autoriza governo do Ceará a contrair 12º empréstimo; morre ex-prefeito de Tianguá, Luiz Menezes, aos 78 anos; mulher é agredida e estuprada por adolescente após marido sair para comprar água no Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/assembleia-autoriza-governo-do-ceara%CC%81-a-contrair-12%C2%BA-empre%CC%81stimo</link><pubDate>Thu, 11 Jul 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/final-do-campeonato-regional-dos-balseiros</guid><title>Final do Campeonato Regional dos Balseiros.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; final do Campeonato Regional dos Balseiros;  informações da Copa JBA; Flamengo enfrenta o Fortaleza pelo Campeonato Brasileiro série A.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/final-do-campeonato-regional-dos-balseiros</link><pubDate>Thu, 11 Jul 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/deputado-denuncia-a-bomba-da-regulamentac%CC%A7a%CC%83o-da-reforma-tributa%CC%81ria</guid><title>Deputado denuncia a "BOMBA" da regulamentação da reforma tributária.</title><description>Deputado denuncia a "BOMBA" da regulamentação da reforma tributária; mulher que denuncia empresário por assédio diz que foi segurada pelo braço, no Ceará; homicídio em Varjota, no Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/deputado-denuncia-a-bomba-da-regulamentac%CC%A7a%CC%83o-da-reforma-tributa%CC%81ria</link><pubDate>Wed, 10 Jul 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/entrevista-com-presidente-do-inter-da-a%CC%81gua-fria-chagas-pacuti%CC%81</guid><title>Entrevista com presidente do Inter da Água Fria, Chagas Pacutí.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; entrevista com presidente do Inter de Água Fria, Chagas Pacutí; Vasco enfrenta o Corinthians em jogo importante do Campeonato Brasileiro série A.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/entrevista-com-presidente-do-inter-da-a%CC%81gua-fria-chagas-pacuti%CC%81</link><pubDate>Wed, 10 Jul 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/saiba-quanto-custara%CC%81-ao-consumidor-o-aumento-no-prec%CC%A7o-da-gasolina</guid><title>Saiba quanto custará ao consumidor o aumento no preço da gasolina!</title><description>"Saiba quanto custará ao consumidor o aumento no preço da gasolina!</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/saiba-quanto-custara%CC%81-ao-consumidor-o-aumento-no-prec%CC%A7o-da-gasolina</link><pubDate>Tue, 9 Jul 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/sorteio-do-torneio-na-arena-mel</guid><title>Sorteio do Torneio na Arena Mel.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; sorteio do Torneio na Arena Mel; informações do Ceará; Corinthians anuncia saída do goleiro Carlos Miguel; Espanha enfrenta a França pela semifinal da Eurocopa.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/sorteio-do-torneio-na-arena-mel</link><pubDate>Tue, 9 Jul 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/sessa%CC%83o-da-ca%CC%82mara-dos-vereadores-de-nova-russas-no-ceara%CC%81</guid><title>Sessão da câmara dos vereadores de Nova Russas, no Ceará.</title><description>Lula diz que é o próprio ‘povo na presidência’ e por isso não pode ser ‘culpado de erros’; sessão da câmara dos vereadores de Nova Russas, no Ceará; suspeitos de matar policial em Fortaleza são denunciados pelo Ministério Público; vários celulares são furtados na festa de aniversário do município de Crateús, no Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/sessa%CC%83o-da-ca%CC%82mara-dos-vereadores-de-nova-russas-no-ceara%CC%81</link><pubDate>Mon, 8 Jul 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/brasil-eliminado-da-copa-ame%CC%81rica</guid><title>Brasil eliminado da Copa América.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; semifinal do Regional dos Balseiros; resultados da Copa JBA; Brasil eliminado da Copa América.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/brasil-eliminado-da-copa-ame%CC%81rica</link><pubDate>Mon, 8 Jul 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/culto-ice-nova-russas/falsa-doutrina-2-timo%CC%81teo-4-1-4</guid><title>Falsa doutrina (2 Timóteo 4:1-4)</title><description>Muito tem se falado de evangelhos que não são verdadeiros e ensinos que não falam de Cristo. Nesta mensagem, aprenderemos acerca do que é o verdadeiro evangelho e que Cristo é este que de fato é verdadeiro.</description><link>https://radioseara.fm/culto-ice-nova-russas/falsa-doutrina-2-timo%CC%81teo-4-1-4</link><pubDate>Sun, 7 Jul 2024 21:30:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/minha-historia/maria-martins</guid><title>Maria Martins</title><description>"Maria Martins teve uma infância difícil, porém, venceu todos os desafios. Ela não conheceu seu pai e também teve dificuldades com o</description><link>https://radioseara.fm/minha-historia/maria-martins</link><pubDate>Sat, 6 Jul 2024 11:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/familia-bencao-de-deus/qua%CC%83o-formosos-sa%CC%83o-os-pe%CC%81s-mateus-9-35-38</guid><title>Quão formosos são os pés (Mateus 9:35-38)</title><description>Precisamos brilhar como luzeiros no mundo. Muitas pessoas precisam de uma direção para encontrar o Caminho que conduz a salvação. Que através desse estudo você e sua família sejam despertados para conduzir famílias a presença de Deus.</description><link>https://radioseara.fm/familia-bencao-de-deus/qua%CC%83o-formosos-sa%CC%83o-os-pe%CC%81s-mateus-9-35-38</link><pubDate>Fri, 5 Jul 2024 19:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/indiciamento-do-ex-presidente-bolsonaro-no-caso-das-joias-e-carta%CC%83o-de-vacina</guid><title>Indiciamento do ex-presidente Bolsonaro no caso das joias e cartão de vacina.</title><description>Indiciamento do ex-presidente Bolsonaro no caso das joias e cartão de vacina; Pesquisador e médico veterinário é morto a tiros, e mulher é baleada em Fortaleza; mulher morre após ser atropelada por ônibus enquanto voltava para o trabalho após o almoço, no Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/indiciamento-do-ex-presidente-bolsonaro-no-caso-das-joias-e-carta%CC%83o-de-vacina</link><pubDate>Fri, 5 Jul 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/sorteio-para-o-jogo-da-copa-jba</guid><title>Sorteio para o jogo da Copa JBA.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; Brasil enfrenta o Uruguai pelas quartas de final da Copa América.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/sorteio-para-o-jogo-da-copa-jba</link><pubDate>Fri, 5 Jul 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/pc-ce-amanhece-em-porta-de-o%CC%81rga%CC%83o-pu%CC%81blico-de-cidade-da-nossa-regia%CC%83o</guid><title>PC-CE amanhece em porta de órgão público de cidade da nossa região.</title><description>PC-CE amanhece em porta de órgão público de cidade da nossa região; parlamento estadual já gastou R$ 400 milhões em 2024; Justiça condena homem a 19 anos de prisão por estuprar parente adolescente e filmar o crime no Ceará; acidente fatal na ladeira da Poranga, no Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/pc-ce-amanhece-em-porta-de-o%CC%81rga%CC%83o-pu%CC%81blico-de-cidade-da-nossa-regia%CC%83o</link><pubDate>Thu, 4 Jul 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/paulinho-nova-russas-falando-da-primeira-edic%CC%A7a%CC%83o-da-nova-russas-cup-categoria-aberta</guid><title>Paulinho Nova Russas falando da primeira edição da Nova Russas CUP categoria aberta.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; Paulinho Nova Russas falando da primeira edição da Nova Russas CUP categoria aberta.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/paulinho-nova-russas-falando-da-primeira-edic%CC%A7a%CC%83o-da-nova-russas-cup-categoria-aberta</link><pubDate>Thu, 4 Jul 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/mp-recorre-a-decisa%CC%83o-que-permite-realizac%CC%A7a%CC%83o-do-evento-do-aniversa%CC%81rio-de-crateu%CC%81s-no-ceara%CC%81</guid><title>MP recorre a decisão que permite realização do evento do aniversário de Crateús, no Ceará.</title><description>Presidente Lula defende mais impostos; MP recorre a decisão que permite realização do evento do aniversário de Crateús, no Ceará; policial é investigado por estupro de adolescente no interior do Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/mp-recorre-a-decisa%CC%83o-que-permite-realizac%CC%A7a%CC%83o-do-evento-do-aniversa%CC%81rio-de-crateu%CC%81s-no-ceara%CC%81</link><pubDate>Wed, 3 Jul 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/comunicado-do-campeonato-regional-dos-balseiros</guid><title>Comunicado do Campeonato Regional dos Balseiros.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; comunicado do Campeonato Regional dos Balseiros; Brasil empata com a Colômbia pela Copa América.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/comunicado-do-campeonato-regional-dos-balseiros</link><pubDate>Wed, 3 Jul 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/do%CC%81lar-a-r-5-65-saiba-as-conseque%CC%82ncias</guid><title>Dólar a R$5,65: Saiba as consequências!</title><description>Dólar a R$5,65: Saiba as consequências! Acompanhe também: MP do Ceará aciona Justiça para cancelar atrações do evento “Crateús 192 anos” e evitar gastos públicos desproporcionais; polícia investiga tutor de pitbull denunciado por incitar ataque do cão a gatos no Ceará; professor sofre acidente de trânsito em Nova Russas, no Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/do%CC%81lar-a-r-5-65-saiba-as-conseque%CC%82ncias</link><pubDate>Tue, 2 Jul 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/sorteio-dos-torneios-em-entre-montes-campo-das-caja%CC%81s-e-40ta%CC%83o-em-pereiros</guid><title>Sorteio dos torneios em: Entre Montes, Campo das Cajás e 40tão em Pereiros.</title><description>"Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; Sorteio dos</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/sorteio-dos-torneios-em-entre-montes-campo-das-caja%CC%81s-e-40ta%CC%83o-em-pereiros</link><pubDate>Tue, 2 Jul 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/principais-fatos-poli%CC%81ticos-da-regia%CC%83o</guid><title>Principais fatos políticos da região.</title><description>Principais fatos políticos da região; Procuradorias do Ceará e do Piauí divergem na interpretação de laudo do Exército sobre áreas de litígio entre os dois estados; acusado de agredir a esposa com golpes de tesoura é preso em Nova Russas, no Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/principais-fatos-poli%CC%81ticos-da-regia%CC%83o</link><pubDate>Mon, 1 Jul 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/informac%CC%A7o%CC%83es-da-abertura-da-8%C2%AA-copa-jba</guid><title>Informações da abertura da 8ª Copa JBA.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador, com destaque para informações da final da Copa São Pedro e da abertura da 8ª Copa JBA.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/informac%CC%A7o%CC%83es-da-abertura-da-8%C2%AA-copa-jba</link><pubDate>Mon, 1 Jul 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/familia-bencao-de-deus/final-da-copa-sa%CC%83o-pedro</guid><title>Final da Copa São Pedro.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; final da Copa São Pedro; abertura da Copa JBA; Brasil enfrenta o Paraguai pela Copa América.</description><link>https://radioseara.fm/familia-bencao-de-deus/final-da-copa-sa%CC%83o-pedro</link><pubDate>Sat, 29 Jun 2024 19:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/confusa%CC%83o-em-sessa%CC%83o-da-ca%CC%82mara-municipal-de-crateu%CC%81s-no-ceara%CC%81</guid><title>Confusão em sessão da Câmara Municipal de Crateús, no Ceará</title><description>"Saiba quem são os 100 parlamentares mais influentes do Congresso e</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/confusa%CC%83o-em-sessa%CC%83o-da-ca%CC%82mara-municipal-de-crateu%CC%81s-no-ceara%CC%81</link><pubDate>Sat, 29 Jun 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/minha-historia/ange%CC%81lica-gomes</guid><title>Angélica Gomes</title><description>Seu pai abandonou o lar quando Angélica ainda era criança e sua mãe com duas filhas pequenas teve que lutar pela sobrevivência. Reconheceu que é pecadora e precisava de Jesus num culto evangelístico em sua juventude. Foi agraciada com a salvação em Cristo e com a cura física de uma Esclerose Múltipla.</description><link>https://radioseara.fm/minha-historia/ange%CC%81lica-gomes</link><pubDate>Sat, 29 Jun 2024 11:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/familia-bencao-de-deus/tu%CC%81-me-fara%CC%81s-saber-a-vereda-vida-salmo-16-11</guid><title>Tú me farás saber a vereda vida (Salmo 16:11)</title><description>Nós pertencemos a Deus e Ele é o nosso pai. Por isso podemos descansar nele. Em Deus encontramos força e sabedoria pra continuarmos em nossa caminhada de vida. Ele está cuidando de nós.</description><link>https://radioseara.fm/familia-bencao-de-deus/tu%CC%81-me-fara%CC%81s-saber-a-vereda-vida-salmo-16-11</link><pubDate>Fri, 28 Jun 2024 19:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/titico-emite-nota-sobre-acusac%CC%A7a%CC%83o-de-hostilizar-mulher-em-ipueiras-no-ceara%CC%81</guid><title>Titico emite nota sobre acusação de hostilizar mulher em Ipueiras, no Ceará.</title><description>CNJ fará mutirão carcerário para distinguir entre usuário e traficante de maconha; Titico emite nota sobre acusação de hostilizar mulher em Ipueiras; garçonete é assediada por cliente em restaurante no interior do Ceará; bebê baleada em praça em Fortaleza segue em coma após duas semanas.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/titico-emite-nota-sobre-acusac%CC%A7a%CC%83o-de-hostilizar-mulher-em-ipueiras-no-ceara%CC%81</link><pubDate>Thu, 27 Jun 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/abertura-da-copa-jba-se%CC%81rie-ouro-e-prata</guid><title>Abertura da Copa JBA série Ouro e Prata.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; abertura da Copa JBA série Ouro e Prata; definido os confrontos das oitavas de final da Eurocopa.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/abertura-da-copa-jba-se%CC%81rie-ouro-e-prata</link><pubDate>Thu, 27 Jun 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/descriminalizac%CC%A7a%CC%83o-da-maconha-fux-esca%CC%82ncara-ativismo-poli%CC%81tico-e-judicial-do-stf</guid><title>Descriminalização da maconha: Fux escâncara ativismo político e judicial do STF.</title><description>"Descriminalização da maconha: Fux escâncara ativismo político e</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/descriminalizac%CC%A7a%CC%83o-da-maconha-fux-esca%CC%82ncara-ativismo-poli%CC%81tico-e-judicial-do-stf</link><pubDate>Wed, 26 Jun 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/campeonato-master-40ta%CC%83o-da-arena-mel</guid><title>Campeonato Master 40tão da Arena Mel.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; Campeonato Master 40tão da Arena Mel; Ceará demite seu treinador; Fortaleza enfrenta o Palmeiras pelo campeonato brasileiro série A.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/campeonato-master-40ta%CC%83o-da-arena-mel</link><pubDate>Wed, 26 Jun 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/fala-do-governador-do-ceara%CC%81-elmano-de-freitas-sobre-o-combate-as-facc%CC%A7o%CC%83es</guid><title>Fala do governador do Ceará, Elmano de Freitas, sobre o combate as facções.</title><description>Fala do governador do Ceará, Elmano de Freitas, sobre o combate as facções; secretário de saúde de Crateús (CE), articulou um convênio para realização de cirurgias no município de Nova Russas; estupro de vulnerável em Nova Russas (CE)</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/fala-do-governador-do-ceara%CC%81-elmano-de-freitas-sobre-o-combate-as-facc%CC%A7o%CC%83es</link><pubDate>Tue, 25 Jun 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/especial-aniversa%CC%81rio-thiaguinho-voz</guid><title>Especial aniversário Thiaguinho Voz.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; Brasil estreia na Copa América com empate frustrante contra a Costa Rica.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/especial-aniversa%CC%81rio-thiaguinho-voz</link><pubDate>Tue, 25 Jun 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/final-de-semana-de-viole%CC%82ncia-no-ceara%CC%81</guid><title>Final de semana de VIOLÊNCIA NO CEARÁ.</title><description>Alexandre de Moraes é pressionado por deputado americano; informações sobre a última sessão da câmara municipal de Nova Russas; quatro ataques a tiros deixaram 14 mortos e nove pessoas feridas no Ceará; Elmano anuncia convocação de 2.700 profissionais da segurança no Ceará após ataques e chacina; acidente deixa uma pessoa morta e outras feridas em Hidrolândia.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/final-de-semana-de-viole%CC%82ncia-no-ceara%CC%81</link><pubDate>Mon, 24 Jun 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/resultados-das-semifinais-da-copa-sa%CC%83o-pedro</guid><title>Resultados das semifinais da Copa São Pedro.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; resultado das semifinais da Copa São Pedro; Quartas de Final do Regional de Balseiros; expectativa para a estreia do Brasil na Copa América.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/resultados-das-semifinais-da-copa-sa%CC%83o-pedro</link><pubDate>Mon, 24 Jun 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/ligado-na-verdade/por-que-deus-permitiu-a-poligamia-no-antigo-testamento-pr-willian-ximenes</guid><title>Por que Deus permitiu a poligamia no Antigo Testamento? (Pr. Willian Ximenes)</title><description>No Antigo Testamento, vemos muitos servos do Senhor com mais de uma esposa. Será que Deus aprovou por algum tempo a poligamia? Antigamente, isso era considerado certo? Deus mudou as regras do casamento com durante esse período? Vamos acompanhar as respostas no podcast de hoje!</description><link>https://radioseara.fm/ligado-na-verdade/por-que-deus-permitiu-a-poligamia-no-antigo-testamento-pr-willian-ximenes</link><pubDate>Sat, 22 Jun 2024 13:35:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/minha-historia/pastor-levy-maia</guid><title>Pastor Levy Maia</title><description>Levy Maia cresceu em um lar cristão, foi educado nos caminhos do Senhor, porém, em certo momento de sua vida, precisou tomar uma decisão quanto ao seu relacionamento com Deus. Hoje, você conhecerá os detalhes de sua história e como o Senhor o chamou para o ministério pastoral.</description><link>https://radioseara.fm/minha-historia/pastor-levy-maia</link><pubDate>Sat, 22 Jun 2024 11:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/familia-bencao-de-deus/benc%CC%A7a%CC%83o-na-vida-dos-filhos-2-timo%CC%81teo-1-1-5</guid><title>Benção na vida dos filhos (2 Timóteo 1:1-5)</title><description>Nossos filhos precisam de referenciais para que eles sigam o projeto de Deus pra suas vidas. Nosso testemunho de fé, irá com certeza, abençoá-los e conduzi-los a presença de Deus.</description><link>https://radioseara.fm/familia-bencao-de-deus/benc%CC%A7a%CC%83o-na-vida-dos-filhos-2-timo%CC%81teo-1-1-5</link><pubDate>Fri, 21 Jun 2024 19:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/alece-aprova-lei-que-impacta-diretamente-consumidores-e-supermercados</guid><title>ALECE aprova lei que impacta diretamente consumidores e supermercados.</title><description>ALECE aprova lei que impacta diretamente consumidores e supermercados; professores da UFC, UFCA e Unilab decidem pelo fim da greve; Moraes vota para condenar a 17 anos de prisão homem que destruiu relógio no 8/1; mãe descobriu morte de filha em chacina no Ceará, após ver vídeo.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/alece-aprova-lei-que-impacta-diretamente-consumidores-e-supermercados</link><pubDate>Fri, 21 Jun 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/semifinais-da-copa-sa%CC%83o-pedro</guid><title>Semifinais da Copa São Pedro.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; semifinais da Copa São Pedro; Vasco demite seu treinador.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/semifinais-da-copa-sa%CC%83o-pedro</link><pubDate>Fri, 21 Jun 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/confira-vi%CC%81deo-da-ex-mulher-de-lira-que-moraes-proibiu-e-repentinamente-liberou</guid><title>Confira vídeo da ex-mulher de Lira que Moraes proibiu e repentinamente liberou!</title><description>"Confira vídeo da ex-mulher de Lira que Moraes proibiu e</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/confira-vi%CC%81deo-da-ex-mulher-de-lira-que-moraes-proibiu-e-repentinamente-liberou</link><pubDate>Thu, 20 Jun 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/informac%CC%A7o%CC%83es-sobre-as-quartas-de-finais-do-regional-dos-balseiros</guid><title>Informações sobre as quartas de finais do regional dos balseiros. </title><description>Informações sobre as quartas de finais do regional dos balseiros; Semifinais da copa são Pedro de futebol; Campeonato municipal de Ipaporanga. </description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/informac%CC%A7o%CC%83es-sobre-as-quartas-de-finais-do-regional-dos-balseiros</link><pubDate>Thu, 20 Jun 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/professores-de-universidades-federais-no-ceara%CC%81-decidem-manter-greve</guid><title>Professores de Universidades Federais no Ceará decidem manter greve.</title><description>Professores de Universidades Federais no Ceará decidem manter greve; polêmica da PL do Aborto tem gerado algumas desinformações; Ceará tem quatro cidades entre as 50 mais violentas do Brasil, diz Atlas da Violência; irmãos morrem em colisão entre moto e caminhão no interior do Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/professores-de-universidades-federais-no-ceara%CC%81-decidem-manter-greve</link><pubDate>Wed, 19 Jun 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/torneio-master-em-holanda-tamboril-ce</guid><title>Torneio Master em Holanda (Tamboril-CE).</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; Torneio Master em Holanda  (Tamboril-CE); Fortaleza enfrenta o Grêmio pelo Campeonato Brasileiro série A; Ferroviário enfrenta o São José pelo Campeonato Brasileiro série C.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/torneio-master-em-holanda-tamboril-ce</link><pubDate>Wed, 19 Jun 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/sft-abre-licitac%CC%A7a%CC%83o-para-rastrear-cri%CC%81ticos-na-internet</guid><title>SFT abre licitação para rastrear críticos na Internet.</title><description>SFT abre licitação para rastrear críticos na Internet; democracia tupiniquim distribuirá R$ 4,9 bi para partidos fazerem campanha nas eleições municipais; atividades políticas em Ipueiras, no Ceará; homicídio em município no norte do Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/sft-abre-licitac%CC%A7a%CC%83o-para-rastrear-cri%CC%81ticos-na-internet</link><pubDate>Tue, 18 Jun 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/vereador-faz-cobranc%CC%A7as-relacionadas-a-obra-do-mercado-central-de-nova-russas-no-ceara%CC%81</guid><title>Vereador faz cobranças relacionadas a obra do Mercado Central de Nova Russas, no Ceará.</title><description>Vereador faz cobranças relacionadas a obra do Mercado Central de Nova Russas; Brasil dá mais um vexame internacional com decisão de Lula sobre a guerra na Ucrânia; lesão corporal e dano em Crateús, no Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/vereador-faz-cobranc%CC%A7as-relacionadas-a-obra-do-mercado-central-de-nova-russas-no-ceara%CC%81</link><pubDate>Tue, 18 Jun 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/confrontos-das-semifinais-da-copa-sa%CC%83o-pedro</guid><title>Confrontos das semifinais da Copa São Pedro.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; confrontos das semifinais da Copa São Pedro; Quartas de Final do Campeonato Regional dos Balseiros; resultados da primeira rodada do campeonato cearense série C.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/confrontos-das-semifinais-da-copa-sa%CC%83o-pedro</link><pubDate>Tue, 18 Jun 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/resultados-e-detalhes-da-grande-final-da-4%C2%BA-intercopa-de-nova-beta%CC%82nia</guid><title>Resultados e detalhes da Grande Final da 4º Intercopa de Nova Betânia.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; resultados e detalhes da Grande Final da 4º Intercopa de Nova Betânia; resultados dos jogos do final de semana.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/resultados-e-detalhes-da-grande-final-da-4%C2%BA-intercopa-de-nova-beta%CC%82nia</link><pubDate>Mon, 17 Jun 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/ligado-na-verdade/o-que-e%CC%81-uma-seita-pr-isaac-sales</guid><title>O que é uma seita? (Pr. Isaac Sales)</title><description>Precisamos proteger nosso coração de ensinos falsos que são anunciados por muitas seitas. Mas o que é uma seita? Será que seita é sempre algo secreto, sombrio e assustador? Aprenda tudo isso, agora no Ligado Na Verdade!</description><link>https://radioseara.fm/ligado-na-verdade/o-que-e%CC%81-uma-seita-pr-isaac-sales</link><pubDate>Sat, 15 Jun 2024 13:35:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/familia-bencao-de-deus/ainda-te-falta-uma-coisa-lucas-18-18-27</guid><title>Ainda te falta uma coisa (Lucas 18:18-27)</title><description>Existe uma busca incessante por algo que possa preencher o vazio do coração do homem. Ele busca no dinheiro, nos prazeres, na fama, na religião, etc. Nada disso poderá satisfazer a alma do homem. Somente em Jesus o homem pode encontrar o verdadeiro sentido para a vida</description><link>https://radioseara.fm/familia-bencao-de-deus/ainda-te-falta-uma-coisa-lucas-18-18-27</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 19:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/ldo-de-2025-em-ipueiras-no-ceara%CC%81-e%CC%81-mais-uma-vez-pauta-em-sessa%CC%83o-da-ca%CC%82mara-dos-vereadores</guid><title>LDO de 2025 em Ipueiras, no Ceará, é mais uma vez pauta em sessão da câmara dos vereadores.</title><description>Chefes de Estado rejeitam presidente Lula; Luis Augusto comenta sobre PL do Aborto; LDO de 2025 em Ipueiras, no Ceará, é mais uma vez pauta em sessão da câmara dos vereadores; pai é preso suspeito de dar soníferos à filha antes de estuprá-la no Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/ldo-de-2025-em-ipueiras-no-ceara%CC%81-e%CC%81-mais-uma-vez-pauta-em-sessa%CC%83o-da-ca%CC%82mara-dos-vereadores</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/sorteio-de-ingressos-para-final-da-4%C2%BA-intercopa</guid><title>Sorteio de ingressos para Final da 4º Intercopa.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador; sorteio de ingressos para Final da 4º Intercopa; resultados dos jogos da rodada do campeonato brasileiro série A.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/sorteio-de-ingressos-para-final-da-4%C2%BA-intercopa</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/jornal-seara/deputada-ve%CC%82-arrependimento-no-povo-cearense</guid><title>Deputada vê arrependimento no povo cearense</title><description>Deputada vê arrependimento no povo cearense; prefeitura de Pires Ferreira é alvo do MP; prefeita de Nova Russas, Giordanna Mano, anuncia novo projeto para a cidade; homicídio em Varjota, no Ceará.</description><link>https://radioseara.fm/jornal-seara/deputada-ve%CC%82-arrependimento-no-povo-cearense</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 15:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item><item><guid isPermaLink="true">https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/entrevista-com-o-treinador-aurice%CC%81lio-do-inter-dos-bianos</guid><title>Entrevista com o treinador Auricélio do Inter dos Bianos.</title><description>Acompanhe hoje todas as informações do futebol amador;  entrevista com o treinador Auricélio do Inter; sorteio do Torneio em Carnaúba; Brasil empata com os Estados Unidos em amistoso.</description><link>https://radioseara.fm/seara-esporte-clube/entrevista-com-o-treinador-aurice%CC%81lio-do-inter-dos-bianos</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 14:00:00 +0000</pubDate><content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded></item></channel></rss>